[巴打唔好亂影] 手機拍照觸怒惡翁 「好好先生」遭毆斃

【星島日報報道】街頭碰撞竟引發命案！一名被親友形容脾氣甚佳的好好先生，昨午在街頭與一名健碩惡翁碰撞發生爭執，疑以手機拍攝時觸怒對方，招來殺身之禍，遭人揮拳狂毆頭部，口鼻噴血重傷身亡，警方正憑拍下兇徒樣貌展開搜捕。

好好先生昨午疑被惡翁活生生打死！死者姓吳（六十七歲，見圖），與妻子同住秀茂坪安達臣道一個屋邨單位，已告退休，兩女兒相繼結婚外遷。

據女婿稱，岳父脾氣十分好，從未見他與人爭執，生活亦甚有規律，每天午飯後會獨自到沙田公眾泳池暢泳，風雨不改，對他慘遭不測感到痛心。

現場消息稱，昨午三時許，吳疑泳罷，獨自前往乘車，當走至瀝源邨華豐樓對開近屋邨停車場出入口時，疑與一名身材健碩的老伯發生碰撞，有人向吳破口大罵，雙方頓起爭執。

吳疑拿出手機拍攝對方，卻惹起對方不滿，有人情緒激動，揮拳向吳頭面狂毆，吳口鼻噴血，閃避時連鞋亦甩脫，其後昏迷倒地，疑兇拔足逃去無蹤，街坊連忙報警。救護員趕至替傷者急救，再送沙田威爾斯醫院證實不治，警方隨即列作兇殺案，派出大批警員封鎖現場調查，發現地上有多滴血迹，並留下死者一對鞋。

稍後，警方調動約二十名機動部隊警員到場搜查，並向附近街坊及途人查問有否目睹案發經過。負責調查探員翻看死者手機，發現拍到涉案兇徒樣貌。

據悉，探員翻看附近「天眼」錄影，發現疑兇已乘東鐵列車離開沙田，正通緝年約六十至七十歲涉案男子，案件由沙田警區重案組跟進。

長者因小事爭執而演變兇案，過去時有發生。去年十一月二十二日，七十三歲老翁潘國民，在沙田廣源邨內公園，疑不滿七十七歲姓黎邨民所開收音機聲浪過大，雙方爭執後，潘被人以利刀貫胸刺死，警方拘捕姓黎疑兇。

沙田真係廢老集中地

轟天猛將

好慘

下單可能係連登仔偷影OL , 慘被OL 一拳毆斃

一日都捉唔到？ 都拍到佢坐火車，一定查到八仔記錄，派人去附近伏佢啦屌

死廢老咁好打入監房俾人打下啦

死廢老打死人仲想走

一個廢老憑咩本事走得甩呀
過幾日就拉到人啦
一係就畏罪自殺
睇啲廢老臨老唔過得世真係心涼

又要嘥錢養廢老

一拳打死人咁堅

冇途人制止，垃圾港燦

連登狗咁鍾意影人貼人 遲啲睇下邊個咁抵死俾人打到死上報紙

帮手制止怕惹麻烦, 不了

得我覺得影人抵死？

應該唔及深水埗多，但深水埗 d 廢西全部都係得把口，每次同人嘈既例牌對白就係 : 我屌你個老母，信唔信我打撚死你老母西丫拿，但係10次有11次都只係得把口講

深水埗係南亞集中地

蝻，蝗，廢老 - 集於一身

渣架揮兩拳就去左

渣ga

我諗好多連登仔都唔介意比ol打

不要看 看甚麼